點解啲人會覺得施蒙尼型，高華靚仔？？

準則低到

班細蚊仔未見識過雲加

雲加仆街都型過人

樓豬又型又靚仔

因為佢地日日照鏡

但你好肉酸！

上次包超值牌狗餅你都食到lamlamlei啦

又秒

9唔搭8

樓豬老母肉酸